會員意甲神鋒MILK發佈未經證實文章..請ADMIN做野

錦戶亮跟朋友炫耀：「我跟新垣『那個』了唷！」

以上討論未經證實
傷害左班恩客既心
請ADMIN正視,DEL POST

笑